# Просмотр видео от носимого регистратора на сайте camera.rt.ru

Для просмотра необходимо зайти на сайт https://camera.rt.ru/ и авторизоваться там по логину и паролю аккаунта, в котором зарегистрирован носимый регистратор.

1. Откройте страницу носимого регистратора. 
2. Просматривайте прямой эфир. 
3. Нажмите на таймлайн, чтобы выбрать время в прошлом, видео за которое есть в платформе «Видеонаблюдение Ростелеком», и просмотреть его. При необходимости воспользуйтесь календарем.

## Просмотр локального архива носимого регистратора через сайт camera.rt.ru

Для получения видео архива не с сервера платформы, а непосредственно из памяти носимого регистратора, нажмите на переключатель вверху плеера. 